


- Ajuste para exibir descontos.
- Controle para exibir acordos válidos (desconto correto).
- Tratamento para acordos duplicados.
- Condição para descontos zerado.
- Criação de métodos para tratamento de dados auxiliares.

- Adicionado módulo para execução da API fora do portal (para agilizar testes). 

- Exibição de campanha fatura a fatura (acordo somente com o valor consolidado, mas gera vários boletos).
 - Pagamento fatura a fatura para carteiras 58, 157
 - Alteração de carteira 183 para pagamento fatura a fatura (acordo somente com o valor consolidado, mas gera vários boletos).

 - 183 - adaptação para boleto fixo.
 
 
 
 
 
 Caso 183 - boleto consolidado 
    04757276141
	
	
	
	

Casos sem dados aux. 183
13732831736
	